iphone撚入 發現新大陸

🥽🌂⛑🧤

連emoji 都有依幾樣野呀

你聽日唔係唔帶齊野出去呀嘛

三點燒黨旗

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入 依到有合集帶啲咩
［整合］十一執齊野

無豬咀就帶定條濕毛巾cover 口同鼻
會好啲

同埋唔好行甘前

仲有巴打目標post
十一國殤 六區開花